覺唔覺

覺

咯咯咯

哞哞

每日都想食牛喇你

今日食台灣嘢

覺唔覺香港啲台灣嘢好搵笨

覺 好撚貴

係，又貴 又細份

啱啱食個肉燥飯都要57

邊個偷偷留下負皮

煩唔撚煩啊

有人負皮禾

車頭gor

平時都係食「一碗肉燥」，母公司係大快活
個鹽酥雞幾好食

旺角有間小店好好食

貴唔貴

邊個咁得閒逐個負皮

鹽酥雞肉燥飯 57 連嘢飲

知咩事啦

大唔大

大大碗

肥葉 我都想食了

快

佢肚腩仔幾大

唔好咁揚okay? 惹到好多嘢返嚟

多人追

幾多個月

請立即停止

毒撚無人追

我同你啊？啱啱囉

女都cow埋
使唔使趕盡殺絕牙

典解你又有負皮

John?

係要問出口嘅

靈異事件

２００２

多人cow

我都覺 on9仔一個

Cow u

ok bye

邊個咁得閒逐個comment腐皮

挽

bye

我都想知

其實係你自己

又要mom post又要負皮又唔留言

講咗唔準講出嚟

你肚腩

俾人睇穿哂啦

唔準挽我牙

Dllm

食腐皮啦望

Japjapjap緊

Cls

仲唔比我stalk到你

再嘈就標籤你

又binc

你講乜

唔好亂講嘢

又陰我

乖

覺得我係舊大垃圾

歪

放過我ok?

明知人地唔愛自己仲要搵人

點解周圍都見到你

喂唔好搶我對白啦

我曾經都係

強勢回歸

Bb掛住我？

做咩要係我回復度曬恩愛

掛念

無先要曬

虐畜啊

驚你嬲啊

唔好嬲啦

多fans

手手

你咪抄我

唔好跟蹤我

撚多咗

明明係你見我係邊就黎搵我

難啲， 我都想有人掛住我
點解佢唔掛住我

冇狗餅都敢膽撚我？

掛住你

我有罐罐

多謝 落葉絲(?)

有咩味

想嘔

我有jerjer仔

狗味

我都係

得你知我型

咁唔多謝 我淨係中意les
搶哂你地啲女女

人唔笑

唔食同類

好似我入先...

最靚仔係你

Gay

Jm9

咬撚死你

比下面ok?

成個討論區最誠實就係你

我話係就係啦
我大哂

罐罐

葉葉牙

留返自己食啦

唔食？

老娘食左誠實豆沙包

叫左浮雲哥未

比上面囉

我都覺得佢gay
唔好gay我

小心啲

浮雲哥

嚇到吃手手

點解咁聽話既

型到 又溝一條

唔使溝

呢啲係咪叫送上門

新兵報到去填左表先

唔填

捉你去軍事法庭

我收得多 點可以做兵嫁

風水輪流轉

大把仔仔 敗在我嘅石榴裙下

點解係石榴裙

唔知
Google幫到你

好有文采

有啲墨水
係咪想入伍

寫首詩黎睇下先

與浮雲同行
與美女r痕

好詩好詩

冚家剷泥齊種樹

墨水乾晒

巴哥

拜師

浮浮哥

幫我帶嬲姐去填左入伍申請表先

我叻唔叻

我拒絕

都係專心當兵啦

大把人爭住做

爭住做鳩你

又幾好笑

請比趣

不了 入伍被軍訓

比你咁打法命仔都冇

果然係大師

7/10

靚女有優待

但我唔係靚女

咁注定畀人恰

唔入伍咪得

浮狗又係到cow女 污煙脹氣

恰得仲勁

毒撚唔識溝女

其實我係巴打
唔好搞我好冇

9.9/10

大隻白淨靚仔？

咪就係

佢hehe

我都覺得係

我毒撚黎

瘦過鄧兆尊

冇人信你

又夾埋恰毒撚

鬼佬最鍾意細粒asian

肥柒毒

抵你啦

唔好係我個post打情罵俏

救命啊落葉巴 我比人gay啊

毒撚天生抵畀人恰

好睇

冇你份

冇圖 你講咩都得

今晚九龍公園更衣室等

緊係啦 你又唔係溝緊我

慘了

我cow

有邊個唔知我係毒撚

屌你老濛

我溝你得唔得

冇人想溝你 所以唔會有你份

你地好mk

有泳池

Okay

不了 比人咬

咁肥都牛 佢巴士都上唔到

我

肚腩掂到池底

知啦知啦 溝到女叻啦

唔可以？

你地鬥肥

不了

談情出返去

成日mon post點會唔知

可以放上枱面

冇人溝發爛渣

12點會閂門

咁叫發爛渣 扮咩無女

幾時有成日

張枱會反

可以hehe到開門

拍拖就tg傾啦

每日

pmed

喂喂喂 係咪青山

有女嘅毒撚

連登得返你一個

連人帶枱

跌落地底

又要開女朋友係連登絲打

我mon葉子

你冇得開

岩牙

鬥肥未

唔好扯埋落我個疊

好過你要開兩次

你邊到聽返黎

同我？

唔敢

扮傻

你地兩個鬥 我做評判

出哂面啦喎清

我係全連登最小氣之人

到你扮傻

讓你贏 唔好嬲

Agguu

究竟發生緊咩事

驚乜 你成座山咁都吹唔郁

屌你老木 諗住weekend去剪頭髮 點知打風
熱能死人咩

你咁白滑唔怕曬黑

自己正評自己

我幫你剪 平過qb house

聽日仲熱

剷光

應該係你女朋友

想做白滑大隻仔

至靚仔係你

Mk台三大台柱？

終於講返句真話

緊係啦 你條女係到比返啲面你

我肥過佢地三個加埋

整條金魚係粒lin 上面係咩玩法
餵魚？

抵你有仔

龍躉嚟㗎

咁細條魚毛

祝你拍長啲

你個條大啲

轉死性

咁短時間唔好睇

係

餵魚

睇咩

想食魚

自high

Coming

葉大師今日講野好玄

詐傻扮懵你叻啲

狗得三歲智商

唔講你知 咋唔知 靜雞雞燒咗你疊銀紙

有女唔怕啦

想聽你唱出黎

靜靜雞

邊個靜啲

你究竟要講幾多次我有女

講到你信

靜啦屌

我成日都話浮雲哥大把女 係你地唔信

講事真又要屌

牛啦屌

咁肥 狗也不屌

Who

我話我係毒撚 又係冇人信

唔講 驚你嬲

點信啊

係咩係咩

肥柒油頭毒撚

好玄呀

你明咪得

想食披薩

點解我覺得你好似串緊我咁

我又食

你覺得我串啲咩

葉大師句句有骨

佢被逼害妄想 唔好認真

阿彌陀佛

有無推介

唔好逼害我！！我已經日日畀人監視緊！！！

破地獄

入返秒回啦喎

整個窿比你落去

芝心批

卡住點算

吓？

想食食了

你呢啲港女 句句野都要人地估估下

你好想我講白啲咩

講啦 最多我入多啲香油錢

今次長久啲 唔好再扮無女

可恥

大師

5p台坤狗

成日扮無女

個個都有女

有哞哞

幾時有成日扮

傷心

嗱
我真係冇㗎

always

去食牛開心返好木

又屈

明眼人

一睇就知我係毒撚

呢獲真係人唔笑

我都笑

偽毒可恥

真

u

收兵點真毒

所以收唔到

有女點真毒

@浮狗

又屈人屈你

g

隻蛋ok